個個搭膠鐵嘅都打哂飛機咁

睇tbb見到d人搭膠鐵搭到上哂腦咁 又講到飛機大巴1乜乜77咁 你地記得番大陸唔好再搭飛機大巴啦